{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120096",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옥천왕족발"
    },
    "text": "「玉天王豚足\\n\nソウル鍾路区昌信洞142-27\\n\n韓国料理 - 豚足/ポッサム、10:00~24:00、第2、4週火曜日休み、56席/部屋:部屋なし、辛い豚足が有名な沃川王豚足を紹介する。 多くのテレビ放送で認められたグルメ店で、辛い豚足は豚足を切って辛味タレを塗った後、火でもう一度焼いて深い味を誇る。 豚足に脂がちょろちょろ流れて、肉がパサパサせずもちしている。 辛い豚足は辛すぎておにぎりと一緒に食べると幻想的な調和を成す。 親切で豊かな人情を誇るオーナーの真心が込められた沃川王豚足がおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "店の名前は何ですか？",
            "answer": "玉天王豚足"
        },
        {
            "question": "店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル鍾路区昌信洞142-27"
        },
        {
            "question": "何が有名ですか？",
            "answer": "辛い豚足が有名です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "第2、4週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "何席ありますか？",
            "answer": "56席あります。"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "豚足/ポッサムの韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "沃川王豚足の特徴は何ですか？",
            "answer": "豚足に脂がちょろちょろ流れて、肉がパサパサせずもちしています。辛い豚足は辛すぎておにぎりと一緒に食べると幻想的な調和を成します。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "親切で豊かな人情を持ったオーナーです。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめは沃川王豚足です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 239
    }
}